====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Mais il y a des projets de grande ampleur et de longue haleine pour lesquels l ' équilibre budgétaire n ' a guère de Propositions d ' avenir Lutter contre la banalisation des villes Dire que les professionnels de l ' urbanisme ont pour rôle important de lutter contre le mouvement puissant de banalisation des transformations des villes n ' est pas original .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

